【喜茶】沙田喜茶係咪執撚左？

星期六下晝都唔撚開門？

老銅都好似收咗皮

都賺夠啦, 俾個鋪位人地賺下

有好多人幫襯你睇唔到？

藍絲無得飲了

抵撚死 不過yoho嗰間次次經過都好多人

時運高，睇唔到。

香港人飲唔起

之前俾人裝修未攪掂好

停業咗個幾月喇

前排好似有報紙話有開門做生意

果時係和你唱之前報

地府經濟

IP都唔使check

都講明係沙田

地攤經濟你識條鐵咩

街邊檔賣喜茶。

抵啦
放便衣入去捕人咁撚巴閉

又話拒絕攬炒
咁快認輸執笠

喜茶係香港開張有無兩年？

抵執啦 呢兩年芝士奶蓋開到通街都係 喜茶冇哂特色
仲要藍店 死得仲快

Push